屌你個感應式沖廁

到底係邊個天才發明

柯篤屎同我沖六七次廁

一烏個身去前面又沖 郁一郁個身又沖

搞到我柯個屎都要坐到直成尊佛咁

我都係想舒服啲蛇下王姐

仆街 打完篇文突然明咗

呢啲一定係啲腦細發明出嚟

咪係.好心佢就發明開門沖廁啦

屌你老味 啲屎水係咁彈上嚟 又冇得走 好撚想死

咪就係 完全解決曬所有問題 又唔驚啲人唔沖廁

想靜靜地 平平淡淡咁柯個屎都要搞住我

就嚟跳樓

越諗越嬲 屌下次帶定張牛皮膠紙去柯屎 痴撚住個感應器

仲要沖水彈晒啲水上嚟我屎忽到
要即刻起返身
屙屎屙到深蹲咁

係我屁股沾上屎水既一瞬間 感覺人生好灰暗 唉屌

說出個重點來
頭先佢沖到第四五次我個屎忽已經濕撚曬
好想死

每次搭飛機之前去機場屙屎，個屎坑永遠屙兩下就自己沖

我做野果度都係咁
而家我會搵張廁紙整濕佢遮撚住個SENSOR
咁就坐幾耐都得

完全係逼你走

呢招都work

想像唔到全世界既廁所都變成咁

屌你啲屎水呀

有啲商場設計得好啲
個sensor 放喺水箱上面
痾撚完搵隻手揚一揚就識沖

呢個設計 勁撚on9

有次爆石 咁我就會放定啲紙巾係屎塔 防佢彈水上黎 痾左啲 運緊氣 再痾埋啲尾
屌佢個系 佢個感應不停 沖廁 我心諗不秒
個屎塔 塞撚左 我9秒9 文屎著褲
啲水已經巴巴聲 漏出黎 成地屎水
聽撚到隔離有人大叫 哇一聲
開門出去 見無咩人 扮無事 即刻走

我走個陣 忍笑忍到仆街

巴打你無抆屎

巴打需要驗眼

屌
聽日去換眼鏡

好方法喎. 下次試下先

一比水彈到個人又彈一彈起身
一彈起身佢又沖水
沖水又彈到我個屎忽

屌得好 有啲真係好撚on9
我辛辛苦落鋪完廁紙 準備坐落去就自動沖廁彈濕啲廁紙
搞到我又要重新鋪過又無限loop
仲有好多到我真係想沖廁個陣 拎隻手揚黎揚去都唔得最後咪又係要我手動沖

我都係

笑左

聽完巴打講我都分享一個我既黑歷史

幾年前同女朋友去左長洲過夜

第二日回程個陣去旺角朗豪坊食野行街

無啦啦勁撚急屎

跟住入廁所爆石啦

咁個陣就一路禁手機一路柯

咁一路柯屎一路柯尿我諗好多人都會啦

我個時都係咁做

仆街 我掛住禁手機 唔記得將條J擺入個馬桶裏面

條J係馬桶出面大爆射

而我條褲同底褲都比尿整濕左

我立即打電話叫女朋友拎條褲(去過夜既關係帶多

套衫)黎男廁門口九秒九著住條濕褲出門口 之後入

返個個有尿係地下既廁格

然後拿拿林換左件褲

快快手閃水 最反出門口個下聽到個清潔伯伯講

~屌 點解岩岩先拖完 無啦啦又有Da水

我笑撚左

利申 真人真事 同埋 個時因為冇後備底褲

所以最後真空上陣

屌，我舖完舊紙巾喺水到，又沖撚走左，嘥晒d紙

屌痾屎自動沖廁真係好on9
係咁沖 用廁所水幫我洗屎忽咁 勁騷擾 屌

順便屌埋日本啲座廁加熱功能 我坐咗十分鐘已經頂唔順

利申: 肚痾

可以自己熄
正懞撚

有時都睇淡左 算啦由佢沖

妖呢個Po有臭味既

真係好撚悲哀

有少少比廁所水強姦爆菊嘅感覺

好心就發明自動開門啦
一烏前就開門，你咪坐唔得耐

我用張紙遮住

好醒目

Idea冇錯
係個感應設計得唔好啫

決定咗 從今日起見到呢D廁所
見一個就痴一個

有時放d 紙廁板或者鋪紙巾陣柯屎
岩岩鋪完想除褲就同我沖走哂佢
仆佢個街
嬲撚到我

講idea其實開門沖廁咪仲好
人地入黎沖一次 個feel乾淨啲
走又沖一次 唔驚有人唔沖廁
不過一定又有啲環保撚屌
收皮啦 我柯一次屎都沖6 7次水啦 呢啲濕尻感應仲唔環保啦

我頭先都係咁

我試過嬲嬲地攞張廁紙落d消毒液痴住佢

平時都係咁，最方便
唔撻佢個身郁一郁係沖水

屌最on9係個D墊住個廁所板個張紙成張沖撚走左
坐唔實成張係你屎忽位扯落去

試過飲完酒 肚痛 成肚水
經過一個少人用既公廁
(入面唔細 衛生中等)

入到廁格 無咩特別污糟
噴左第一次屎
屌你老母無啦啦有水落
仲要彈到羅友
嚇到即刻gut起個屎忽
等佢落完又坐返落去

你老味唔夠2分鐘又黎
如是者反覆幾次先痾完

KT Swimming Pool Toilet

感應式真係最撚ON9嘅發明；鋪張廁紙喺廁板上面同係水面上，準備坐低就感應到然後沖撚哂水面上鋪好嘅廁紙。

最仆街係痾痾下屎，唔知佢感應到個背隻定咩，又沖，連啲屎水彈埋上嚟

我都試過

拎一張紙巾濕水貼上個感應器咪搞掂囉

屌 我都試過 不過唔係自動沖廁

嗰時係學校啲好舊嘅廁所 我屙完之後佢塞撚咗 沖廁嗰陣見住啲水就嚟滿瀉就嗱嗱淋走出廁格 洗手嗰陣聽到啲屎水瀉咗出嚟

仲要隔離廁格條友我識
佢應該心諗做乜會有水流過去

試過去希慎個廁所沖左7次先沖得走舊屎 出面仲好多人排緊

拎張紙巾擋住咪得

其實點解香港唔用日本個d沖屎眼暖板廁所
真心好用
人地平民化科技 照計應該唔貴
感覺又高級d
就算屋企無 大型商場點解唔引入
韓國台灣都見到有

你感覺得係個設計問題定係有其他"野"幫你沖廁

企喺身㧾屎，㧾完又要等佢儲夠水先可以沖多次

我都好撚憎依種感應沖廁 次次去完都要講粗口
係又沖唔係又沖 鋪好晒紙巾準備坐落去痾又沖
痾痾下又沖 最嘔心係d廁所水彈到下面
大佬 廁所水乜菌都有 是但中一樣都仆街啦

笑死

唔洗咁煩，通常佢沖第一次廁先知，拎幾格紙濕少少水痴上去個sensor到，張紙濕咗水會痴得實，唔洗拎其他野，屙完拎幾格紙拎返佢落嚟，全程隻手唔濕水，又唔洗離開個廁所

公司廁所收唔到電話仲要凍到仆街

廢柴，用碌鳩遮住個sensor咪2得lor

利申非gay

用開Memo 紙

發明個條友應該要死

On9到極的設計

我最記得時代廣場係感應式

十年前已經想講

有D輕輕向前郁一郁都會沖廁

然後就彈到個屁股

真係好弱智阿個廁所!!!

話時話 我次次行去尿兜屙嗰下 個尿兜都會自動沖水 幾驚啲水彈埋嚟
唔係一個半個係咁 係好多唔同嘅尿兜都係咁

屌佢老味 我就係試過尿兜d水彈撚到我成身都係 塊面都有 係要揀有人痾緊果陣沖水

樓主好撚嬲

有時墊好曬紙巾
準備一除褲即屙 就已經沖撚走咗
有時屙到一半就沖水 彈曬落屎忽
真係好嘔心

巴打你有抆屎

但係好似無洗手

想講好耐

銅鑼灣利苑都係 明明勁舒服勁好去
但個死人自動感應

係又沖水唔係又沖水，但痾完偏偏就沖唔走舊屎

可能係為咗趕人起身 感覺上呢啲屎坑好似會計時咁 坐得愈耐沖得愈密

琴日係意大利機場 D 廁所真係開門先沖廁

有前瞻性囉呢啲咪

喺美國9成都自動沖
屙緊又係咁沖 真係要佢沖又唔撚郁 弱智

岀面等嗰啲都慘
聽到有沖廁聲滿心歡喜有得屙
每格沖成四五次都仲未出

一路抆屎一路沖 成手都係

其實本身沖水個設計都唔好,香港個啲係完全靠水箱啲水沖落黎個下力去沖走啲屎。
但我見日本個種通常都係一下吸走馬桶啲屎同水先再係水箱落返啲水去個馬桶。
沖水個時完全唔會有水花四濺呢個問題,又衛生,又唔會次次沖水啲水彈上廁板，所以係日本去廁所先可以照樣直接坐廁板，唔似香港又要踎又要消毒又要鋪紙⋯

我反而係成日俾個自動沖水嚇撚死
去慣手動沖廁成日唔記得用緊感應式
有好幾次都俾佢嚇撚到嗌咗出黎

啲感應嘢係永𨶙遠信唔過，你嘅情況我遇唔少。
最𨶙絕嘅係當你係屎坑攪𨶙掂晒，出去洗手嘅時候佢老母個嗅閪個水龍頭都係感應式嘅，就永𨶙遠感應極都出唔𨶙到水出嚟洗手，次𨶙次都要試𨶙晒咁多個水龍頭先洗𨶙都手！屙督屎都要死好𨶙多細胞

抆張紙遮撚住個感應器就搞掂

德福 機場
機場果個無人都照沖 幾次都係咁 我以為撞鬼

可能香港用鹹水沖廁 用日本廁板要另外拉水喉駁電

樓主下世小心啲
提供以下詞彙：
屎坑水 公廁 彈屎忽 括約肌打開

最on 9係要沖個陣
個感應器唔會幫你沖廁

上次痾屎就係咁 咁有時啲廁板後面好鬼污糟 利申都已經抹過哂 都仲覺污糟 盡量都唔想件衫hea到後面個廁板 所以個人都傾前 同埋痾屎個姿妙都係傾前好痾好多 但佢不停咁沖廁 又嘈啲水又彈番上黎 搞到個pat濕撚哂 最慘佢啲廁紙又簿 抹個下張紙都化哂 hi哂落隻手到
利申已經卷到好厚

一直以為我坐得唔好先咁
設計者有無自己去過大

我個度都係咁

好敏感唔多work

極度懷疑德福廣場廁所嘅自動沖廁係計時模式
明明已經冇點郁, 個馬桶都會自己沖水, 仲要幾次都係咁, 彈濕晒個屎忽

咸水有機會有食肉菌
一陣腳有傷口俾啲水整到就無咗對腳
甚至死撚埋

6.5/10